曹總 中共威脅DQ泛民，一要泛民跪求開恩，二借香港測試拜登； 證監默許銀行制裁十港賊，林鄭上京求救習帝拒見

曹總（Anthony）：
中共威脅DQ泛民，一要泛民跪求開恩，二借香港測試拜登；
證監默許銀行制裁十港賊，林鄭上京求救習帝拒見︱
壹殼花生

香港花生
217K subscribers

主持：Anthony、阿龍

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: